DIVIDE protestors AND HK people?? !!

Do CCP/Lam/Govt TRY now to DIVIDE protestors AND HK people?? !!

BE VERY CAREFUL on strategies opponents are playing.
MAKE SURE you don't give excuse for opponents to SWING the heart of HK people to alienate from protestors !!

They will try to close down all shops and transportation and make HK people VERY ANGRY and them PUT BLAME on protestors, and hence cut down their support for protestors !!

BE ALERT and think about solutions !!!